有冇九龍站ge朋友知道而家高鐵站咩環境

屋企向海 睇唔後面
不過業主群都冇料到
應該冇事